我迷失在.* 這場_×°異世界遊戲°°°×

°/\\/□＊愛人是一件甜蜜又痛苦的事〃＊.. .
〞×∥能與你一起的日子，只剩下那麼少]°× []
〞_▂+°花心的人，或許\永遠都不能領會愛情的真諦﹏\＊☆°

主角:
望月冬夜[夜] 16碎 勁X1000000000000000000000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,好cool,勁打得,超串,心地善良,有家底(啊爺係上帝, 忙到3年先返泥1次),有9個老婆(內田真禮上坂堇等不能盡錄),岳父都好把炮

其他:
4隻神獸 主角寵物 幾打得

雷姆 工人黎

人物會再加

( ) 係動作

[ ] 係心諗

靜撚曬
走啦食兩家茶飯

負皮左,好好反醒下

Old

幾時一齊食M記

開茱麗葉po 啦媽閪

OK

貼茱麗葉大脾圖引人睇ok?

貼愛姬

Gun

樓豬弱智

屌你老母